如果今日班狗會攻 小心佢地會多個入口攻

唔會再集中係2號橋

幫手傳，各位手足如果真係有危險，身邊有AED機請開咗佢，有錄音功能，起碼紀錄返當時嘅聲音